每次打完飛機心情都低落

係因為當打完飛機，腦入面嘅多巴胺由急速分泌到變回正常或唔夠，所以變得空虛？
定係因為打完飛機之後頓時冇哂性欲，所以對周圍嘅事冇乜興趣？
有冇學術jj解答

係，個飛機越打得耐，出嘢之後個人越會有無盡空虛嘅感覺，好難受

一直無呢種感覺，但成日聽人講
有罪惡感同失落感
打完淨係累

打完篤飛機之後百感交集

好滿足 而又好空虛 快感一閃即逝 領悟到剎那光輝唔係永恆 世界因為咁樣才美麗
就好像人生一樣
每一篤飛機都有唔同既品味 同體會

打一次飛機爽一時
打好多次飛機爽好多次

打完心情低落咪打多次囉

等我含射你 就唔低落

如果越打越精神，啲人打飛機打到死都似。
兩個可能，一，冇人屌閪，人類絕種。二，男人打到停唔到，虛脫死，冇晒男人，人類絕種。

打太密

所以臨訓先打，或者打完就去訓，唔會諗咁多

醫生 : 連登仔，你怎麼了?

連登仔: 每次打完飛機都心情低落

醫生 : 咁你就打少d飛機啦 仆街

射完之後會檢討自己點解射得出，對自己嘅品味感到內疚，又對自己受人性束縛，不能破解感到無奈。或者，天主教對人性嘅貶低就係源自性高潮後對人性嘅觀察。
然後，我又會諗下點解高潮前後我嘅審美觀會有咁大變化。明明係同一條女，點解會有咁大分別？就算係喺打緊飛機途中，我都諗緊佢有咩咁吸引，但我答唔出，淨係打得出。
完事之後，冷靜落嚟，我發現吸唔吸引只不過係生理判斷，至少有部分係取決我嘅狀態。去到依度，我又明白咩係色即是空，空即是色。我睇到物件A，唔係因為A係某個相貌，而係我生理上令到我睇到經我過濾、詮釋嘅A。
我熟練地清理現場，我忽然領悟到如果連我自己都嘅睇法都會成日變，何況係人與人之間嘅差別？之前聽到嘅南亞裔非禮阿婆新聞，個南亞人睇嚟真係精蟲上腦，連阿婆都搞。

Trump's face

射完就係咁
係咁諗

打飛機同做愛
都係射果刻興奮
我打飛機射完仲乾手淨腳

下意識諗左諗係邊篇潮文

所以男人解決到性欲根本唔洗要女人

打完篇野 過左聖人mode 又可以再黎過